有無巴絲同我一樣 廿幾歲仲係a0...

21 a0

今日已經二十，但仲係a0，暫時自學𡁵俄文，打算去俄羅斯搵老婆算了，如果溝唔到香港女仔嘅話

你牙？

23歲 a0 樣正常 性格離地 冇人明我諗乜

認得你
利申大你3年A0

...

唔好用如果溝唔到香港女仔就搵俄羅斯老婆呢個心態
而家應該諗而家有港女埋身都中出即飛, 去溝俄妹

22 a0
矮是原罪

21a0 呢世註定要孤獨終老

你講得幾啱，香港男人唔可以衰畀港女睇，但我仍然相信香港仲有好女仔，不過都未必預得到，都係識下俄妹好過

連登仔雖然毒，但有個令鬼妹卻步既亞洲人劣勢，係連登仔冇既：矮
有175可以放膽試溝俄妹，唔撚洗擔心個樣，不過要執正啲就真
利申：紙上談兵

你唔咁高要求點會a0

丫b

唔係話外國人就難啲
不過坦白講如果香港都溝唔到
去其他國家都應該溝唔到

求其搵個拖一兩個月，飛咗佢，脫咗a0先
之後個世界就容易好多

幾時有左依個名

me

我

大陸啲鄉下仔都得，我哋香港男人點會唔得呢

22 a0 feel 到已經慣左咩都自己一條友 都係被迫慣

20 a0

20 a0
生活圈子比較細 冇咩女性朋友 都冇咩機會認識